等一個人

係咪患得患失

我知衰 但你幾時返黎

係咖啡

晚晚都掛著佢 日日發夢都係佢 根本走唔到出黎

我寧願你狠心d block我所有野 但係你冇

點解要卑假希望我 你話我需要你 咁你係邊 你點樣幫我

一路向北

點解block左我又要解block 搵你你又唔應 你到底係咪愛我 定係內疚 同情 可憐我

男人點解咁難捉摸 我好辛苦

不會回來了 變心的人

我地係我脾氣大 冇安全感分手 佢話因為我咁樣而心淡

愛一個人 呢啲都係藉口

咪癲啦
成日發脾氣好難頂

睇番我做既野 我真係撲街 抵我死

我知衰 佢已經走左

做咩都冇heart 對著屋企人有煩 想飲酒 屋企又有人

分手後 只可以係女朋友或陌生人 唔可以做朋友

block左之後 又睇到個ex po同新女三個月快樂 唔知點解又好大反應

你未放低

早啲訓啦 佢只係你其中一個過客
聽日訓醒起身又係新開始

moveon 唔到 日日喊 三年啦唉

三年又點 過左去就係過左去 無左就係無左 堅強啲啦好嘛

好 如果得